其實有蒙面法又點?

反正係唔係都告非法集結/暴動架啦
加多條蒙面法又如何?
相反d狗就冇得戴狗罩蒙面, 會唔會反而對我地有利?

啲狗唔包括入法律入面啊訓左幾耐

其實都係
告多一條係告，告多2條又係告
仲要條側跟本on9

新身份證再配合大陸嘅人面析别系統，所有人無所遁形。

同九月一號開學之後
就無人會再出動示威一樣
都係親中圈子入面嘅都市傳聞
對班親中議員嚟講
蒙面法有無用唔重要
曼重要係臨近選舉
俾班支持者見到佢哋有做嘢

而且市民病左可以戴口罩出街
但狗病左仲做防暴/畜龍就唔make sense